---
title: Сомнения
subtitle: ария Милиневского
byArtist:
- name: Виталий Трофименко
  role: Анатолий Милиневский
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Виктор Аргонов
  role: Музыка, либретто, звук, аранжировка
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---
<div class="poem">

**Милиневский**

Я знаю, мы правы. Я знаю, что я прав...<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Но есть сомнения тревожащие всходы.<br>
Сегодня мы сильны, как никогда,<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Сильнее, чем во все былые годы.

И искренне восторженный народ<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Живёт мечтой о прогрессивном строе,<br>
И счастлив предначертанной судьбой,<br>
&emsp;&emsp;&emsp;И дорожит великою мечтою;

И, вроде бы, иные времена,<br>
&emsp;&emsp;&emsp;И в прошлом рёв карательной турбины,<br>
Но снова всемогущая страна<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Наивно прославляет властелина.

Не пропагандою ли мы одной живём,<br>
&emsp;&emsp;&emsp;И всё рассыплется, лишь только дай свободу<br>
И мы идём вперёд, благодаря<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Лишь точности машинного подхода?!...
</div>